有無人真係試過睇到甜野會流鼻血？

如題

yes 成日流

長月早苗